「無論佢地捉到幾多內鬼 只要佢地心𥚃有鬼 我就贏撚左了」

唔好意思爸打拎左你句野

對付呢班暴徒真係太容易了（劉業成的日記）

唔要打鬼
用擁抱去阻止鬼啦